東京附近溫泉幾問

其實我本身想去白濱
但係我個人就麻撚煩
要就間Airlines
想睇下東京附近有無一啲溫泉有私人風呂
車程四小時內 (自駕遊又想揸下車)

先感謝各巴絲

箱根

伊豆熱海/修善寺

箱根係咪好貴？

咩價位

平又有貴又有
但你要間房有私人風呂都唔會平得去邊
我個時一泊二食就$4000

草津

日光鬼怒川箱根河口湖伊豆草津

你要私人風呂都唔平得去邊啦
人頭30000YEN差唔多

你係咪唔識 search 價錢要人幫你上網格埋價比你過目？

白濱好遠 但真係好正
箱根正路，伊香保唔差，遠多少少可以去河口湖，都正，伊豆我反而未去過，鬼怒川個人覺得一般，草津好似四個鐘唔得？

東京都白濱差好遠下WO

對唔住
真係慣咗覆呢句
勿屌

本身想大阪落去但係就Airline 嘛

我嘅意思其實係大概幾錢為之正常價 真係對唔住
平時我都唔係伸手黨

謝分享
因為聽親箱根都係貴

草津谷鳩Map要三粒幾鐘
我當入埋啲休息站
四粒幾鐘差唔多

我假設Red Eye機 十點先拎車